失咗一個月眠好辛苦

第一次開po有咩錯漏希望咁好見怪
是咁的呢個月好辛苦
晚晚失眠身體又差，食啲重睡眠嘅藥都訓唔到。
一訓落床就不斷諗嘢，控制唔到自己個腦。
諗嘅都係呢加嘅新聞，屋企人同小妹呢個月失戀
總之好辛苦好想訓但訓唔到，覺得人生冇意義，好攰。
甚至有諗過了結自己。。。
真係好攰好攰好攰，自己會無啦啦喊。
有冇人可以話我知點樣先至會好啲，我好想做翻以前開心嘅自己

我都係 唔天光唔訓教 就算第日早起都無用

我日日迫自己訓好辛苦啊

訓唔著就唔好訓，睇下小說，盡量唔好上Facebook同連登

唔好訓，走去睇小說，睇到想訓為止

是身體差還是因為失戀而失眠？

我諗應該係因為失戀

分手原因

佢太小朋友 同唔識理人感受